# 功能開發紀錄

> Last update : 2019/11/29

## 論壇文章

### 文章

- 發表文章 - 可以按鉛筆圖案發表文章
	- 話題 - 可以選話題標籤 「**但還不能增加新的**」
	- 板塊 - 可以選在哪個板塊發表
	- 個人 - 可以在個人頁面看到自己發表的文章
	- 其他 - 可以點其他人的名字進入到這個人的個人頁面，看到他發的文章
- 留言文章 - 可以於文章底下留言
	- 按讚 - 可以按某個留言的讚
- 按讚文章 - 可以於文章按讚
- 收藏文章 - 可以收藏文章
	- 個人 - 可以在個人頁面看到自己收藏的文章
	- 其他 - 可以點其他人的名字進入到這個人的個人頁面，看到他收藏的文章

### 檢舉

- 檢舉文章 - 「**未做**」
	- 管理員審查檢舉
	- 懲處檢舉屬實者
- 檢舉留言 -「 **未做**」
	- 管理員審查檢舉
	- 懲處檢舉屬實者

###通知

- 通知 - 「**未做**」
	- 我們討論要/不要 通知哪些ㄌㄇ

## 活動群組

### 加入活動群組

- 搜尋人, 加到活動群組 - 「**未做**」

### 便利貼

- 新增便利貼 - 輸入便利貼內容並送出
- 移動便利貼 - 可以點選要的便利貼，再選要的子標題，並按送出移動。
	- ~~曾經似乎講過，若可以用拖曳的方式更好~~
- 刪除便利貼 - 刪掉

### 子標題

- 新增子標題 - 輸入子標題，並按送出新增
- 刪除子標題 - 刪掉
- ~~曾經 - 似乎有說過 子標題的顯示要像圖層那樣，可以選「眼睛」代表顯示、「垃圾桶」代表刪除~~

###發表

- 設定發表時限 - 特定時間點自動發布~~（其實很像不用也沒關係）~~ - 「**未做**」
- 發表活動群組 - 發表後的樣子，「**未做**」(?)

## 師獎生審查

- 全部還沒弄QQ

### 學生介面

- 分類上傳
- 同一個項目增加多個檔案

###審查人介面

- 分類顯示
	- 依照人
	- 依照項
- 審查意見 - 希望一個項目（或檔案）可以有一個審查意見
- Excel - 輸出excel ~~不在此次範圍~~

## 履歷

### 總履歷

- 所有的欄位 - 有的欄位還沒確定、位置(順序)還沒確定 - 「**未完**」
- 檔案 -「 **還沒放進去**」

## 其他

### 個人頁面

- 頭貼上傳 - 可以選擇檔案並上傳，但~~也許~~「**待改**」
- 個人公開履歷 - 「**未做**」
- 可以選擇要不要讓別人看到自己發的文章 - 「**未做**」